個人好悶，點樣先至可以冇咁悶？

拎走個心佢

投胎

講野都無晒感情

係將你道門打開
俾個心行出去
去溝女啦

都係果個標準答案
搵多啲興趣啦

搵下興趣囉

打機 模型 聽歌 運動 影相

個post咁似我post